★廁所cctv?】機場馬桶廁板塗抹糞便 無業漢罰款6000元

無業中年漢自與家人鬧翻後，於街頭和機場遊走度日，他於上周開始連續四天，先後於機場客運大樓不同男廁的馬桶蓋上大便，以及用手將糞便塗抹於板上。事件驚動機場職員並憑閉路電視認出無業漢，待他再於機場出現時報警將他拘捕。無業漢警誡下承認犯案，今早於西九龍裁判法院認罪，承諾不會再犯並稱「好後悔」，惟始終沒有透露犯案目的，他最終被罰款6,000元。
控方今特意改用黑白照呈堂，並謂如有需要可安排彩色照，裁判官即表示不用。

被告任子健（56歲）承認五項「扔棄垃圾、吐痰或其他不合衞生的行為」罪，違反《機場管理局附例》第25(2)條。按條文規定，除了在為作吐痰或作其他不合衞生的行為而設計或設置的盛器或其他設施外，任何人不得在其他地方吐痰或作出其他不合衞生的行為，一經定罪可被罰款2,000元。

據案情指，機場職員於今年1月16日至19日期間，發現於一號客運大樓不同男廁內，有人將糞便塗抹於馬桶蓋上。職員憑閉路電視影像鎖定被告為嫌疑人，其後待被告再度現身機場時，聯員遂手持影像截圖上前查問被告，被告直認為影像中人。警方接報到場調查，被告警誡下承認全部案情。

仆街仔 好玩唔玩 玩屎

玩屎

真係冇樣睇

控方今特意改用黑白照呈堂，並謂如有需要可安排彩色照，裁判官即表示不用。

幫佢塗脣膏姐

不了

又西裝又公文袋又盛咁，居然走去用手玩屎

點解唔申請禁制令唔比佢入機場？

上庭先咁著啫
玩屎果陣可能好狂野呢